最迷小測驗 拎唔到10分無資格做曼迷!!!

最高得8分

抄人post咁撚柒既你

屌 做錯一題

貢惡

唔錯啦

輕鬆10分

利申非獌